[TG]森太軟吹水玩樂谷

簡介：
各位好，若果你搵緊行山腳 / 露營腳 / 觀星腳等等，不妨考慮加入本谷
暫時本谷得兩個「有丁絲打」
我哋兩個都係活躍份子，主力行山+露營，我哋露營裝備都叫齊，若果你有興趣露營的話不妨入嚟
我尋晚先去完大尾篤影星，嚟緊下星期六又準備去
我熱到死都會想行下山嘅癡線山友嚟
不論有丁冇丁巴絲打都歡迎，廢青定廢老都入得嚟

本谷資訊
~歡迎加入本谷~
本谷宗旨： 開開心心一班人玩，唔開心就拎出嚟呻下
主力舉辦行山/露營/觀星/攝影/飯局/吹水酒局等等
歡迎各位參與我哋嘅活動
本谷規矩：
1. 尊重他人
2. J圖唔貼得
本谷唔介意同其他谷聯合活動，不過要問清楚對方是否容許；同時鼓勵各位自行舉辦活動
有問題PM ADMIN就可以

今個星期六有第一團行山